18歲青年李嘉俊失蹤

Mean你老母 幫推and share!!!!!

手足

up

Tai

好慘....

推

養兒防老失敗告終。

呢條友係高佬樣

因為個樣毒?

每個人都有一個朋友叫李嘉俊

162

1.62米

薑檸樂同學 你阿媽搵緊你

唔係,成個樣係185以上咁

暫時只係失蹤

希望平安無事

push

D連登高佬都係咁款架啦

希望無事

李嘉俊見到個post啲留言咁mean, 會唔會睇唔開

李嘉俊見字回家

希望平安

睇相以為好高

岩岩重睇完一次寒戰2
佢去左跟蔡sir搵食姐 冇事既

BTW見字快回家 聖誕節就到了

似38

幫推

死黑警又殺人

搵返啦喎。。。

搵到未？？

本來我想出po

你咁講又真係好似好多高佬個樣都幾毒下

喺香港大街大巷都可以失蹤

好波
btw pish

叫佢屋企人夜晚去啲網吧/24小時M記搵下啦
天氣咁凍都係得呢啲地方可以打躉

有咩好mean？

O

以為寒戰

38歲？

俊！

Mean你老母

Push

Sorry 比D留言引咗笑
好地獄
幫推

18歲?

手joke

點啲post點會mean 同玩膠
幫推啦

推呀, 唔想見到有野係嗰海度

尋人post咁大件事無人講？

見字即刻同我推撚爆個post佢

否則我立即宣佈反送中運動已死

手足